講真，阿仙奴呢隊波有乜用？

同樓主一樣

推定先

你又買左?

冇牙

肥仔燈神咁樣推po仲唔係想燈自己贏

1-0

直接宣佈呢場愛記贏啦不如 慳埋啲氣力

1:1

你真係好撚燈

雲加系食屎狗 今晚食蛋啦柒頭

抵死

阿狗今晚又要哭喪 三分全失

燈夠未牙死肥仔

小妹吾肥

燈到冇朋友

靜狗勁牙 1:2啦

話撚左

3:2

買定波膽3:2

收手啦清

搞笑

💡💡💡💡靜狗一陣想開post笑未來熱定湊莉久 💡💡💡💡

吾開了 求其出面搵個post入

燈小陣啦

樓豬 阿迷

小妹反雲

係

男人老狗扮女人
係咩野心態

講過，自稱小妹都係毒撚肥仔gay佬死人妖

0-1

頭浸屎水裸跑未

雲膠

環保post

幫我贏左幾百蚊

教埋大家點屠狗會
下一隊入球（第二球）史雲斯

博下盤

樓豬

代馬會多謝樓豬

是旦搵個掃地都教到依隊鏝拎英超